接唔接受到女朋友同前度keep contact 岀街

坐前度架車去食野
ig 傾計
真係okay?

有咩問題？

完全帽問題

個人接受唔到
冇朋友咩 得返ex一個朋友？
雖然拍拖好講信任 但同時都好講尊重
我覺得你問得 你自己都唔太接受
如果你問心你係冇所謂既 完全信任女朋友
咪放手 但人地出緊街你唔好係屋企自己唔開心

唔ok

咁都ok?
我叫雞都ok

唔明見黎做乜
佢個ex已經有新女
仲要同我條女講好掛住佢

真係掛住呀嘛，唔通要講大話？

接受到 變佢做前度

如果佢知道你介意嘅又照樣去咪唔得囉

喺部車入面你女朋友個濕潤嘅陰唇已經俾佢個ex條撚撐到開一開猛烈咁抽插緊

都okay嘅

咁都忍得，屎都食得

SP